8月13日機場成件事，請定性做[中國共產黨式嘅大龍鳳]

點解可以突然有人自爆係公安?
點解會有人有中國護照係會hulk上身咁周圍打?
點解會成班黑衫係外面熠熠洋洋，咩人嚟?
點解可以舉哂手槍都唔批判吓呢?

8月13日根本就唔係捉鬼大行動，係中共大龍鳳。
香港人仲討論割定唔割，廢話講即係已經有鬼動搖左你地立場。
捉鬼要嘅cost大過解決疑難，解決問題。

8 月13日令好多人失去信心，呢個就係佢從頭到尾嘅劇本。
當香港人讚緊自己贏左兩日果陣，佢已經無形之間強逼你地消化左佢地好多踩界。
仲打飛機，訓撚醒未?
trump都同你講左到哂邊界，你覺得佢地會未入嚟?

屌你老母，唔撚係捉鬼，
係捉你嘅敵人出嚟。
以上4個問題，你有邊樣有跟進同處理?

理解下你當初點樣對付敵人。
你地點樣叫人恐怖份子，人地諗盡辦法屈番你係。
你當靠係點樣屌政府，你嘅民意唔係邊個，而係你會點樣吸納民意，文宣唔見哂，幾耐冇更新。
唔好俾共產黨利用，就係你嘅決心。

8月13日就係大陸公安玩快閃，嚇親呢

[思想改革] 抗爭者的思路

大龍鳳

啱啊

文宣要加強醒覺

連登似乎未有共識機場係一定要搞 好失望 睇黎大家真係好鍾意係條街道打遊擊戰
813冷處理啦大佬 重提做咩

直接當醜聞處理，加強說服力

推